百老匯會員部-有關8月5號之特殊服務安排

親愛的會員：

鑑於8月5日可能面臨全港罷工罷市之情況，如本會未能或提供有限度服務情況下，將有如下特殊安排，謹奉詳情:

歸還借用物品: 閣下如有於8月5號到期歸還之物品，可提早於8月4號(星期日)或延遲至8月6號(星期一)內歸還，而不當作逾期歸還 及 免除額外罰款。

如於8月7號或之後歸還，則作正常逾期計算(每項借用物品每天罰款為港幣＄１０)。

入會及續會: 閣下可透過會員專頁或手機程式，在網上申請會藉或登入續會。

會員專頁:

*** 網上入會或續會須於一個月內親臨油麻地百老匯電影中心-會員部領取相關贈券。***

香港加油!

百老匯電影中心啟

以後睇戲都會去百老匯電影中心

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

咁耐以黎都係去bc

百老匯有咩野可以借?

租碟

望下百老匯 再望下垃圾UA
哈
大家真係唔好再去UA睇戲

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

以後去百老匯

百老匯戲院黃到仆街無人理

要睇戲一定去百老匯

睇joker